【集思廣益】坑口巴打請進 每人講一個...

每人講一個優點、缺點，同願望，可詳述

優點：出港島快
缺點：美食沙漠

缺點：春天濕到...

無野食係堅

優：算多嘢行
缺：想要返個街市

利申 康城撚

住厚德邨嘅人冇口德

坑口個個係咪tko最貴